Приложение имеет данные о погоде, которые генерируются рандомно в заданных пределах. 
При открытии отображаются данные начиная с "Сегодня" и еще на 3 дня вперед.
Для перемещения между днями используются кнопки со стрелками в соответствующем
направлении.